自動不推文script

效果
你喺某一個post用過不推文之後
你一個月內再喺同一個post回覆嘅時候就會自動用不推文
對每一個post獨立生效

注意
1. 喺唯一發佈同更新嘅地方，我唔會擺去其他網站
2. 連登UI更新有機會令呢條script失效
3. 我寫得太廢都會失效，可能呢個post已經炒車
4. 連登自帶嗰個不推文popup我唔識整走佢，你每次撳回覆都會彈出嚟一秒
5. browser only，冇得喺app用

裝法
首先裝Tampermonkey (其他同類userscript manager我冇測試過)
Firefox:
Chrome:

然後去呢度
撳Install就裝得

亦都歡迎各位睇source code
有咩寫得唔好嘅屌吓我

裝完之後記得F5你睇緊嘅tabs

推

Thanks !

連仔已經更新咗不推文功能，回覆前要強制揀推定唔推，所以呢條script已經壽終正寢，多謝各位支持